黃色食店預付餐計劃

對唔住 天馬行空諗左出嚟
希望大家諗下work唔work

相信好多黃色小店都有機會頂唔住
如果有辦法大家當先預繳幾舊水落屋企附近黃店
幫佢地渡過依個肺炎
之後再慢慢食返返嚟
究竟work唔work?

我真係冇任何plan又冇IT背景
希望有巴打絲打出謀獻策

大埔有幾間黃店本身有類似計劃
d餐券可以選擇自己俾人
或者捐俾佢地，再分俾手足